點解女人可以咁犯賤

初初你因為比人傷害
我係你身邊安慰你
然後我地一齊左
到而家兩年黎 我自問所以野都已經就哂你
我知道呢段感情由頭都尾我都負出比你多
但個段時間真係過得好開心 每日都好似熱戀期
直到而家你竟然話想同我分開冷靜下
對我感覺厭左 覺得我比唔到新鮮感你 我問你原因
問你其實係咪鍾意左第二個 你答我唔係鍾意
只不過係對人有新鮮感 而家仲要係一個MK仔
我真係唔明自己有咩輸比一個MK仔
我好心痛 點鮮你又要作賤自己 明明我咁愛你
可唔可以唔好咁犯賤 去愛一個傷害你既人
明明身邊已經有個愛你多過愛自己既人...

我仲係好愛你

感情唔係你對人好
對方就要用同樣力度去愛你

分手真係好痛 上黎取下暖啦

我真係好辛苦 但係我仲好愛佢

衰d講句 可能分手果刻你只係做左佢水泡
而你一直都唔知唔覺 日子耐左佢對你冇感覺又唔想hurt到你 咪求其搵個藉口話想分開下

其實初初開始個陣佢都話放唔低前度
但日子耐左 我都知佢好愛我

女人。本性如此。新鮮感都講得出

其實佢話唔想同我分開 但係我又冇野吸引到佢

點解要咁對我

你智障啫 同女認真 on9仔

你個名

係米你碌鳩唔掂
或者玩厭左你

第一次拍拖

我冇新鮮感掛

熱戀過後 有幾多對真係可以細水長流？
愛冇對錯 開心過咪算
盡過力就夠啦

但係我仲好愛佢 好唔開心

究竟MK仔係咪真係咁吸引

佢冇作賤，係你作賤

咁多傻仔信D女咩受了傷要人救 D傻仔就狗沖以為自己好好
鍾意MK仔咪鐘意囉 人地鍾意比靚仔大大力屌啊 唔通諗住同你結婚咩!
上面巴打就講得岩喇 唔係人地犯賤 係你犯賤炸
學精D啦 D女人好古惑嫁最鍾意作故仔

新鮮感既野真係無得講 好多人都死係新鮮感呢3個字

咁我究竟可以點做

咁我仲可以做啲咩